咩係愛情?

多巴胺與性

呢個世界根本就沒有愛情呢回事!!

「愛是一種生命的重新創造。」（阿蘭．巴迪歐）

我在看愛這個字 一個受一個心

好認真地答你
愛情就係由心地感到快樂
如果一起係不快樂
肯定係其中一方愛得不夠多

問非所答 ，答埋D 垃圾

從來冇死過,消失過, 如何重造，冇料扮四條

你根本就假設左 一起唔係快樂就係不快樂
硬膠邏輯

只不過生理分泌

三世書不會記載

人類最高層次嘅情感？

浪費時間，
浪費金錢，
浪費心機，
良心當狗吠。
一場都輸少既一場賭博。
仲要係自己心甘情願攞個心俾人淺踏

屌 語癌

當親情友情冇到？

愛情最多都排第三

愛情可以包括以上 掛？

就係執著

What 7 u say ah